佐助如果唔跟大蛇丸走會唔會仲易報仇

咒印呢d濕鳩野根本只係劣化版仙術 唔要都罷

如果佐助留係到實有卡卡西專人指導
可以學埋雷傳雷走獸同雷影分身
佢本身千鳥形態變化同麒麟應該都唔係大蛇丸教
斷估都係佐助自創 所以應該都係會比佢自創到

至於通靈術就更哂氣 本身佐助第一部都係預佢用鷹
用蛇真係純粹師承大蛇丸 唔見得好有用

如果佐助唔走 個劇情應該係木葉搵上忍圍毆音忍眾
第七班可以照出任務 鳴人都唔會走
反正自來也成兩年半先教得粒大玉螺旋丸都無撚用

之後一齊救我愛羅 佐助可能一黎已經用雷遁殺埋迪達拉
鳴人發覺自己太廢都係會去研發螺旋手裡劍

第七班都係會幫佐助去打鼬 會幫佢擋住鬼鮫
佢地都唔會阻止佐助單挑鼬 最多最尾出黎救場
反正佐助有無咒印都係唔夠揪
所以佐助都係會開眼同埋換眼 開永恆萬花筒

自來也死後鳴人都係會學仙人
之後鳴佐可以一齊打佩恩

之後忍戰就睇帶土搞唔搞事 如果佢唔作死繼續一隻隻尾獸偷偷地捉
應該最後都係會比第七班收皮
斑就繼續訓啦

咒印唔廢喎
不過有冇都唔夠鼬打姐

咒印2先夾生將佐助拉到去鳴人爆一尾既水平
之後鳴人求奇都三四條尾
咒印2個加成太細

樓豬應該問帶土果陣如果冇比斑執返黎
會點仲好啦

無左條蛇 佐助打迪達拉自爆咪死梗

其實嗚門咩都唔做都會做到火影，因為佢係主角

有第七班唔會單挑啦
就算原著佐助打八尾都唔係單挑

唔明
佐助創左麒麟 鳴人就都會想學大技 就會諗螺旋手裡劍
之後自來也死好自然會學仙術 佐助點都一定會打鼬 所以一定會換眼
仙術同永恆眼都算打個和啦

佐助唔跟大蛇丸走 條線就唔會遇帶土成為半個隊友

佐助唔會知永恆萬花筒既事 同換眼

鳴人注定會學仙術 學完根本outplay當屆忍者 佢做火影完全唔出奇

帶土當時睇戲唔參戰，佐助先可以單挑迪達拉

開左萬花筒就睇到宇智波石板更多內容
應該就會知？
如果斑咁都唔寫低既話咪即係玩9自己

斑爺咪又係比黑絕玩

舊石得大蛇丸同帶土知 唔計死人知

你估敵人會唔會話俾正義嘅朋友知？

唔會 小櫻都話 大蛇丸用禁術令佐肋成長得快啲 唔跟大蛇丸 唔用禁術成長得好慢

嗚門成長得快都係靠九尾 佐助唔走 無旁門左道 成長唔切

我覺得迪達拉會係救我愛羅篇已經收皮
中神威後用雷遁秒左迪達拉

主要係學啲禁術姐

鼬殺全家當晚唔係已經叫左佐助去睇咩

咪剩係學左咒印
最多係快速刷戰鬥經驗 做任係慢好多既

學左咒印
大蛇丸流替身
潛影蛇手
通靈術

佐助打團藏個時死咗啦
定唔會打？

佢知 洗鬼換眼個時帶土出嚟再講多次

老實講都係d普通野

會死囉

好地地去打五影做乜
有鳴佐打佩恩 綱手唔會因為救人而暈低
佐助冇原因打八尾 唔會都五影大會

千鳥同雷切邊個勁啲

如果大蛇丸教仙術睇博人傳就知 仙術加寫輪眼

因為果陣冇開寫輪眼睇
開左萬花筒後睇會睇到更多內容
同埋打鼬果陣 鼬又有暗示兄弟間要換眼

仲記唔記得佢啊哥係被個村逼死佢最後都會走上對木葉嘅復仇之路

千手後人鋼手掌權，家族世仇唔走都係等被逼害，等卡卡西呢啲有感情既上位先返到村

一定唔止咒印啦 跟個大魔頭學師 淨係學左咒印？ 書無提姐 但書有提過 「有個兜係身邊」咁咩藥同禁術都有可能 俾青少年睇既漫畫 唔通你詳細解釋佢用左咩禁術禁藥咩

另外 佐助有得同傳說3忍日日修練 淨係1vs 1都學唔少野 成長得實快既 三日唔埋 兩日就安排一埋任佢斬 唔走既話 得鹿驚教佢 人地嗚門又有九尾 又有自來也 一個月就勁到車尾燈都肥唔到

你又話留忍村 打完帶土回收條屍你點換？

仙術你估阿豬阿狗都學得識咩
自來也咁勁 都係半完成仙人模式
佐助咁撚柒 分分鐘學學下變撚左石像添

反而咒印仲好 係人都用得 又冇後遺症話變就變

邊個

唔會 叛村就係要黑化佢
一開始角色設定鳴人係陽佐助係陰
好難唔走
同埋大蛇丸勝在多情報

打完 第7班就頂完過嚟搵架啦

有人脈（自來也）
有優秀基因（仙人體血統）
有父幹（老豆留九尾）
已經玩哂 岸本前期仲成日吹奏佢係考試包尾既廢柴 點樣努力上進 打贏天才寧次
真正果個廢柴李洛克 差d比人打到跛左成世冇忍者做 到後期都係廢柴 呢個先係現實

如果唔跟大蛇丸 應該打迪達拉嗰陣已經死撚咗

卡卡西只係精英上忍 大蛇丸係影級
你係度話跟卡卡西好過 搞緊笑咩

無帶土唔會知
如果要假設埋帶土都係同佢講就好難諗

中二佐喎
佢邊接受到佢廢過嗚人
走得仲快

小李學得成七門既話配合埋醉拳其實幾勁

凱開七門已經打得贏鬼鮫 話曬鬼鮫都打贏過八尾

不過岸本淨係幫鳴佐升lv 其餘個啲仲停留係疾風傳前期

唔覺得佐助同第七班會由得鼬條屍比帶土搶走

又唔見日向家忍界第一大戰做轉生眼？ 道德上黑化先會諗到換眼。

你又要鳴佐一齊

拉

事實係佢可能想開眼，覺得唔走成世白開唔到眼
同埋佢對木之葉有仇恨

你講哂啦咁
鳴人跟自來也兩年學得個大玉螺旋丸 勁條撚啊

就算打迪達拉無死 打鼬都會因為無招大蛇丸流替身而比佢招天照燒死

咁重唔夠死？
佢要報仇喎

咁你憎佢要條屍把柒？林鄭死你會唔會幫佢入棺收屍

最後佐助對邊個都五五波

邊個都贏唔到

只係表示佐助係得咁多
枉樓主話鳴門2 年半學粒丸

用萬花筒用到盲 佢啊哥又話過大家對眼係備用 我覺得會換
當然你個講法都有道理 但唔換既話變埋盲閪就真係可以引退

鼬會就住佢嚟打㗎啦

留係到先慘，佢懵下懵下，

個仆街團藏係到，將你族人d眼挖曬出嚟放入身體用。

鼬救都救唔切啦燒死

但鼬最後店佢額頭wo
都會想知咩事掛

根本特登寫廢李洛克
記得打我愛羅嗰時已經開到五門
成套嘢完咗先開到六門
on撚9

咁個二年半可以唔洗進步 直接揾鼬打拎眼

其實你都講得無錯 但我諗鼬會好失望

啲角色平衡晒鳩氣

俾次機會你

其實本身佢咁撚醒，體術又勁忍具又係高手，學乜都易上手啦。鳴仔可以搵阿斯碼學風遁，佐助都可以搵凱學體術，又冇話要跟死一個老師

但係佢同大蛇丸打交都係五五波

同鳴人一齊跟自來也學野都得啦
係啲招式唔夾佢個外表

大蛇丸唔搵佐助 鼬病死之後帶土都會搵佐助講出真相
到最後都係出走換眼
不過大戰一齊打返帶土班就真係牆頭草左
如果班加佐助加帶土連埋大蛇丸
我諗忍界大戰鳴人輸鳩左了

Ture

我覺得卡卡西第一部已經準影級
有埋神威後已經係有影級實力 你諗下我愛羅係到撚沙都影級啦

帶土隻閪眼根本只會係止水之下
個setting 已經係中段吹到連佐助鳴門後尾，或者輪迴眼都唔夠佢屈

型係好型，但中段已經失衡

大蛇丸垃圾嚟

小李係現實連登仔loser
打我愛羅爆哂技都輸 之後仲要比我愛羅救返
小櫻就理都冇理過佢 兵都做唔到
到第二部就變埋路人 仲要見住自己師傅衝去死都幫唔到手
努力有撚用咩 天生係垃圾就係垃圾

好似無限月讀個劇情咁

你中意駁故又要研究心路歷程你講咩都得

我諗到如果主角係小李 八門再跟自來也學仙術

等多十年可以好似凱咁大器晚成?

佐助除咗咒印仲有兜不斷啪禁藥比佢食喎

你諗下佐助一開波最多兩發千鳥

疾風傳已經唔會好似柒西咁開得4次

係連發任用咁

佢唔走鹿丸會無戲份

凱身體嘅質素根本比小李勁太多，未入學體術已經係中忍級數，所以6、7門已經好勁

小李就係經典廢柴，體術都係靠後天努力練返嚟，如果唔係佢用唔到忍術比凱睇中，應該成世都庸庸碌碌，做死一世下忍

佢個仔天份幾好 不過性格設定濕鳩

駁你就係駁故咩
鼬係木葉人 木葉收返佢條屍好出奇咩

如果佐佐冇走，救我愛羅果段應該冚左家產

宇智波本身都因陀羅轉世 查克拉量可以差得去邊

阿凜唔死上唔到位
不過冇斑救佢佢已經死左

點解多個人仲冚家產？

邊個知呀 木葉個邊三代死咗木葉高層幫團藏 全部人當佢叛忍

佢要承傳三忍個關係落去

Ok咁你個講法都合理
因為只可以用可能性去討論

鳴櫻打唔過鬼鮫，鳴開尾獸又失控
卡卡西跟去睇住佐打
鼬打佐為引大蛇，如果唔係唔洗耗佐體力
可以輕鬆打贏之後又走佬（或者病重打打下死咗）
佐一個人又有無力感（或者報完仇個人突然由崩緊到過度放鬆）被旁見嘅帶土時空忍術帶走甚至係當場爆大鑊（有利用價值）然後又可以寫到卡卡西用寫輪眼阻止唔到帶土帶走佢，有伏筆
又可以寫到鳴唔想靠尾獸，成日傷到人
佐走同自來也死令佢雙重打擊，最後學仙術取代尾獸變強
回到原著

綱手唔會啦
佐助做咗叛影兩三年都冇通緝佢，反而俾鳴仔追佢返嚟

無凱，佢應該連忍者都做唔到

根本係我愛羅太廢
佢本身都唔係靠實力做到風影

唔跟就會日日扑野放棄人生

佐佐冇走，嗚人同小櫻唔會想潛修兩年，結果第7班會做下日常，食下拉麵咁過左兩年，第7班極其量都係三個中忍級+卡卡西一個上忍

但係曉幾乎個個都影級咁制個情況會係小櫻唔夠蠍做（冇學醫所以冇解藥），比佢殺左，之後會合拖時間嘅迪達拉，夾攻淨低果三件，臨死前可能嗚人暴走，送埋隻九尾比曉，加速十尾計畫

平胸不了

agger
成件事只會變到丁次同井野咁
打個角都淨係識等卡卡西救
完全冇撚用

大把女想食佐佐啦

咁又唔會，不過佢應該會變凱老豆咁，得閒幫下火影放狗嘅角色

撚沙

火影界小豬

不過角都都收返去啦?

寫輪眼有研究價值，點到會攞返去

咁樣推斷又幾有趣

你不如諗下除咗我愛羅 仲有邊個可以做風影

佐佐冇走，鳴門就唔會咁執意要變強
變咗日常番

佐助咁撚中二 咒印就岩撚晒佢啦 又長頭髮又變色又識飛咁

2020年仲開火影post
仲要認真討論

算啦冇人會講得服樓主佢都已經將人物性格同劇情諗哂

禁人地黑色五葉味就係左抄右抄出黎好難唔似

佐助走唔係要投靠大蛇丸
而係要勾引嗚人一直追佢
如果唔係佐嗚CP點寫落去
愛情小說梗係要慾情故縱再共渡患難架啦

佐助未走
鳴人已經學識左通靈術同a級螺旋丸
佐助仍然需要搵鼬報仇 無可能會唔搵方法變強
小櫻成日話想跟上二人 同埋第一部尾有交代過綱手想再行一隊一醫療忍者既計劃 唔見得會乜都唔學
同埋小櫻係有幻術才能同用查克拉係全部人入面最精細 怪力同幻術點都會有一樣掛？

小櫻成個第一部係無係實力上成長過 佢繼續廢落去既話唔會做到中忍

千鳥定

唔會
第瑋鳴人知自己比曉釘住 第二雙方同隊果陣都係不斷互鬥超越對方
唔一定要轉陣營先會激發到鬥心

岸本本身唔想咁寫，出版社嗰邊話加個競爭對手俾鳴仔會好睇d先加mk佐

討論一定要講到人服？

我愛羅老豆比大蛇丸不知不覺咁殺到都已經夠廢
成個砂忍村都廢廢地

柒西第一部見到大蛇丸驚到瀨屎

其實睇返成套野會發覺無咁大差距

影同三忍後就係卡卡西 後黎有左神威後既卡卡西已經有信心正面打曉
大蛇丸講到尾咪又係個曉級既忍者

笑撚死

火影世一

係咪想俾鳩sir扑頭

邊係不知不覺殺
講明係大蛇丸+君麻呂圍死佢wo
大蛇丸本身係影級 又有得召初代2代4代 咁多高手風影死有幾奇

佐助點練仙術啊，個腦長期係度諗要復仇，，留係木葉既佐助根本唔會俾帶土睇中，就算打贏鼬都唔會幫佢開永恆萬花筒，最頂峰咪去到卡卡西第六代果期，甚至港女櫻都屌打佢

但殺左成個月都無人知

你一句唔會一句唔明都ban哂人idea啦
討咩論啫

你平時同人真心討論會唔會一句唔會ban埋去呀？
你想人認同咋嘛

咩唔見得同一團隊會冇動力進步, 本身同一團隊表現空間已經要除幾啦, 仲邊有咁多機會去進步

講到兩年幾淨係學大玉好廢, 咁又唔見嗰個識用？

咩我愛羅撚沙都做到風影, 大範圍防御加戰鬥力都唔得？仲要佢啱啱上位嗰陣有隻一尾喺身

永恆眼冇需要帶土幫
只要打鼬果陣 鼬有講話大家對眼係備用
同埋有人同佐助一齊去報仇 最合理係第七班 點都會收返鼬條屍
當然你都可以話帶土搶贏第七班
咁佐助至少都有幾年萬花筒玩 都唔會廢過櫻

umm我愛羅老豆好似唔係比大蛇丸殺
我愛羅老豆係第四代風影啡髮用金沙
但大蛇丸vs蠍係用第三代風影藍髮用沙鐵
定係中忍考試個陣個風影就係我愛羅老豆
即係大蛇丸殺左兩個風影

你係’睇翻成套嘢’
佢哋係’身處嗰個時間地點’

而且隨時大蛇丸仲有好多禁術未用, 佢仲可以復話人, 大蛇丸初期殺咗三代, 咁你覺得當時既卡卡西打嬴到三代？

咁你唔好拎烈士去講？係咪成個香港都廢廢哋呀？

第七班第一部果陣兩條友同隊係咪無進步過？
無學螺旋丸無學千鳥無學通靈術？

兩年後個個都有新技 鹿丸有影逢 丁次有部分倍化 寧次有八卦空掌
鳴人得粒大少少既螺旋丸

我愛羅都講過比佢做的影係更易控制佢 同埋砂忍真係無人勁
佢當時個實力同水影應該並排最廢影

吓！佢個仔次世代最廢
中忍考試一門都開唔到
而家先開到一門

大蛇丸有乜鳩禁術未用啊佢又無用過 得你係到講

我咪話左卡卡西第一部準影級 同埋排係影同三忍後面囉
你又問返我夠唔夠三代打做乜鳩

你係咪好撚嬲

有進步同好大進步係兩個concept, 仲未計埋實戰經驗同世界觀.

你拎鳴門既大玉同影縫, 部分倍化, 八卦空掌比, 基本上已經fail

我愛羅呢part我唔知佢有冇講過, 所以唔會為駁而駁

邊止咒印 大蛇丸日日陪佢修煉又比禁藥佢食 又比把刀佢玩 三年後一出場瞳力勁左幾多 雷遁又開發到千鳥流同麒麟

況且當時佢根本冇得揀 佢剩係想報仇 係佢認知木葉入面實力算係當時最top果班嘅卡卡西比佢大佬一個月讀屌到入廠 後面同佢大佬重逢 自己辛辛苦苦練嘅千鳥居然係大佬面前不堪一擊 加上比大佬月讀loop多次冚家鏟果晚 更加刺激佢出走

大蛇丸可以話係佢知道嘅人入面最勁(當然 佢自己都唔知大蛇丸都係比佢大佬秒過)

鳴人本身資質都幾差

其實佢仲學埋點應對幻術

你唔係話只可以討論可能性既咩？

咁你講嗰啲唔會同其他角色會點點點咪又係得你喺到講

其實唔係 只係唔明點解你係咁駁得咁nonsense

樓主其實為駁而駁鳴佐櫻跟三忍 同跟卡卡西其實高下立見只不過你想要中忍定準影級程度

你都岩
唯一可以令佐助唔走 最多係搵自來也同綱手教佢先留到
除非佐助自己心態轉變 覺得報仇同同伴都重要

=助佐幾勁都冇用 永遠低一等

大玉有勁幾多啊講真
同埋疾風傳一開頭自來也有叫過鳴人唔好用某個術
到依家都唔知係咩 同柱間教左佐助咩術一樣永遠成謎

大佬大蛇丸呢d成長完既角色 你都要夾硬話佢仲有好多禁術收埋未用 點同你傾啊

其實冇辦法 佢係忍者學校果幾年基本上係白過 自來也同佢練三年好多時候都係執翻佢啲基本功 你睇佢三年前同人打次次就係靠自己血厚藍多 加上一啲小聰明 三年後翻黎卡卡西都話佢影分身嘅運用巧妙左好多 而唔係一未靠人海戰術 呢啲就係進步 只不過同時期嘅佐助比就差好多

加上自來也同佢修煉嘅方向係冇錯 想佢用九尾嘅力量 可惜炒左車 個情況就好似四代留低左個夾萬 但係自來也撞左好撚多次密碼都唔中 不過呢個方向都奠定佢之後嘅主要戰鬥方式

至於話點解練左三年都唔知屬性相剋 自來也表示:岸本唔比我教都冇計

柱間應該係教左仙術 唔係佐助會打唔入仙人斑 同埋之後千鳥係變左黑色

都係既 補底 學返好運用最擅長既影分身 同埋大玉
自來也最有優勢係可以幫佢試埋九尾

如果留係村應該只做到頭兩樣野

唔會掛 仙術唔會咁快學得到掛
Game入面果招好似叫陰之力千鳥 應該只係加左因陀羅力量落去

你喜歡啦講咩你都可以一句為駁而駁收人皮

其實最後用佐助既角度睇返鳴門果度處理得好好，睇左幾百集終於知道佢諗咩了

我愛羅老豆係四代 比大蛇丸+蠍殺
三代係最強風影 比佢整傀儡
我愛羅就叫做比蠍有份整死
所以蠍話自己整死左三代風影
中忍試果個理應係我愛羅老豆黎

有錯請指正

其實中忍考試打我愛羅果陣已經睇得出佢心態變左 甚至可以為左同伴放棄復仇

只不過佢大佬翻鄉下順便同佢loop多次冚家鏟果晚 再次刺激翻佢復仇之心 即使去到終末之谷 佢依然覺得同第七班一齊好開心 只不過佢有自己必須完成嘅事 所以走係唯一嘅出路

見到個post討論緊火影同埋佐助跟大蛇丸走依個劇情
再諗起當年睇火影既時候
應該都已經有十四五年前

唔係鼬返轉頭虐待佢細佬
佐助係咪會有個幸福啲既少年時期

係，鼬打完兜都同佐助道歉話佢以前咁做唔啱

大家觀點唔同 咪講劇情點走囉 你又要賴死講主角啲心路歷程改變佢地性格 你點作都得啦

不如你話李洛克開竅開第九門不死身 瘋狂夜凱

俾鼬同初代既口遁打贏左

係 岸本特登安排鼬黎一轉木葉唔係無原因
音忍黎得太岩時候 如果第七班有多少少時間相處同埋證明到比佐助睇係到都有方法變強
佐助先會唔走

無大蛇丸儲唔到仇恨
無仇恨佢就覺得自己殺唔到佢呀哥
因為佢呀哥講

講左咩心路歷程改左咩性格搞到你咁嬲啊
搞到要係到老吹d on9野出黎屈落我到

冇嬲 你駁我 我又駁你姐

但係大蛇丸vs蠍同迪達拉(曉外轉)
大蛇丸係用三代條屍睡土轉生
對蠍個三代傀儡
所以三代係邊個殺

嗚人唔跟自來也走，咪淨係玩死螺旋丸一招，九尾喺村到有團藏嗰班人，根本冇得學點控，兩年之後比盡都係2尾衣
佐佐就算再搵方法變勁，冇終末谷一戰，3勾玉都未必開到，點都冇跟大蛇丸之後咁勁
小櫻係因為佐助要走，先至有要追上嗚佐嘅決心，有呢份決心鋼手根本睇佢唔起，唔會收佢做徒弟，亦都唔會練到兩年後嘅怪力，就算比佢跟到夕日紅學幻術，見到鼬點屌打紅就知呢個級數嘅幻術對影級根本冇任何威脅，何況蠍仲要唔會中幻術
就算一隊一醫都好，點學都只係皮毛，千歲婆婆做左幾十年醫忍都解唔到蠍嘅毒，小櫻如果冇鋼手真傳，亦冇可能解得到，所以第7班打蠍一失誤就即刻仆街
曉嘅迪達拉同蠍都係可以一個人滅國/打贏覺醒人柱力，卡卡西要應付其中一個已經好難，莫講話要帶住三件負累

小李都中忍到，兩年全員中忍，應該冇咩問題

風四代唔關蠍事
蠍只係幫手清場但無份打風四代

某個術好似有人分析過係叫佢唔好用九尾之力
但柱間教咗乜就真係無人知

(Source:者之書)

鳴人兩年後分別應該係最少
我信佐助點都有辦法開到三勾玉 但實力低過跟大蛇丸就一定
小櫻方面你都講得好岩 打蠍係必死

如果佐助無走 唯一活過呢關既方式應該係要三人打蠍 兩人跟迪達拉
不過太多ff成分都冇乜意思

鼬個次特登番木葉應該係要睇佐助有冇事
因為佢知道三代對大蛇丸死左
綱手奶奶未番黎上位 而團藏係根暗中想上位
如果係咁 佐助好可能會被殺
因為三代最初應承鼬 鼬殺晒宇智波並作為叛忍潛入曉
嘅條件係 三代要保護好佐助係村內成長
所以鼬由此至終都係愛佐助

其實個故去到中段都變左講復仇
返唔到去講廢柴努力戰勝天才個位
其他班都冇位插得入去講
分兩部都唔係冇道理，兩部講唔同既野

不過佢都可以係背景buff呢堆角色，
然後擺佢地係其他戰場，係佢想寫到endgame咁，熱血地哂馬
同埋突然間都好難諗俾咩buff佢地，
日向家再勁就係加多幾十掌
牙再進化係3頭狼

謝謝

疾風傳係得鹿丸咁威水有自己一篇姐 其他人都變哂配襯

忍戰前期根本就不堪入目
到到都要寫d 又寫得唔深入
本身其實可以用黎幫佢地加d招式buff翻

講真佢老豆咁廢，咁講血統嘅火影根本唔適合佢

岸本要做到第7班一人跟一個三忍

佢打完我愛羅之後終生殘廢喎 之後因為綱手同佢做手術 有得做翻忍者已經好好
加上八門呢家嘢越到後面對身體負荷越大 照計會越黎越難開 凱同佢老竇練左咁撚多年先八門 小李由入凱班到中忍考試前前後後一年咋第一部結束到忍界大戰結束都係三年 如果小李練四年就開八門咁凱同佢老竇練咁多年咪好撚on9

而且由六門開始係有特殊招式 咁易話練就練咩 你咪當前五門由佢黎展示 後面三門由佢師傅展示囉

凱大大話話都練左十幾年八門啦 小李到忍界大戰結束前前後後練得個四年就算啦 而且剩係講天賦嘅話 凱毫無疑問屌打小李 凱起碼識小小忍術 例如通靈隻龜出黎 小李連基本忍術都唔識

樓豬唔記得佢走個時俾音忍幾條蛋散打到仆街咩
千鳥當時又唔夠螺旋丸揪
鳴人都跟咗自來也佢就淨係得卡卡西
廢到無可再廢先搵大蛇丸

其實12小強除咗第七班之外好撚慘
第一部為左保持新鮮感同伏筆先set咁多人
第二部結果重點放晒喺曉同主角上
其他小強變晒做棄子懶得寫 完全冇乜成長

沙忍三姐弟就愈黎愈勁(手鞠最少變化)
雛田最多有雙獅拳打培因
豬鹿蝶最多同角飛打 同大戰睡土阿斯瑪
個個巨人yoyo真係懶得吐嘈
其他。。。

小李開多一門 由表蓮華到裏蓮華
寧次八卦空掌 然後死得好慘
天天。。。
志乃。。。
牙由第一部打左近右近已經有三頭狼/牙狼牙
連storm4都冇改技 仍然係雙牙通牙
真係除咗赤丸變大左就冇變過

入嚟就係想睇下見唔見到佢

咁用心鳩噏真係嬲唔落

你忽略咗佢係想馬上報仇
咒印可以馬上令佢變強
變強後嘅層次係超乎佢想像
以為夠去挑哥哥
(我地上帝視覺先會知咒印係廢)

同埋佢想變強嘅動力就係報仇
佢如果當時揀唔走 即係仇恨值降低咗
(因為佢覺得走會令自己更快變強)
仲會唔會自創忍術同令自己變到走後咁強

留係到係有名師指導
但如果你動力降低 都唔會成材

勘九郎就算啦全部都係用蠍留低嘅遺產
另外志乃嘅寄大蟲點睇都好過雛田對住隻十尾分身打一套六十四掌

當時佢嘅仇恨去到俾大蛇丸食咗都無所謂

天天有神器芭蕉扇架
不過用兩用變人乾

唔走 => 嫁比鳴門 => 叫鳴門幫手報仇 => 搞掂

尾獸本來就係外掛 拎黎同咒印唔太公平 咒印打一般人已經好勁

係囉 佢覺得只要報到仇俾個身體蛇當報答都得
因為報仇係佢生存義意 完夢死又如何
港女櫻叫佢唔好走
佢都話唔報仇我唔知生存有乜義意

黑色五葉草都睇…

係喎

如果岸本肯停止垃圾博人傳，補埋前作啲伏筆。你話幾好

柒西舊時做暗部
每次任務都會處理屍體

最後齊晒神器但無晒大戰

裝備邊個唔識用天天真係廢撚到

佐助跟大蛇丸最學到嘅係活用千鳥
可以隨意改變千鳥嘅形態
呢點卡卡西都做唔到(應該係卓羅旺田嘅問題)
不過跟卡卡西就學到雷影分身
點招就好好用

仲要用得柒

齋講千鳥跟卡卡西好過啦卡卡西對雷切嘅變化同應用仲豐富過兩年後嘅千鳥

細個睇佐助覺得佢中二
大咗覺得佢行呢條路都無得揀
尤其殺團藏實在做得太好

當時柒西同佢講：用兩次係你既極限，再用就會死
呢啲老師跟黎把撚

勘九郎至少開頭由1隻烏鴉變3隻黑蟻同山蕉魚
雖然冇婆婆操十隻 蠍操百隻 至少勘有進步但不是影級

志乃呢個睇動畫個陣真係嘔左出黎
我都唔明點解雛田女神對十尾小怪打64掌
明明封查克拉對人先有用
又唔可以令佢粉碎好似櫻哥咁

其實當年普通寫輪眼下佢都算頂峰
睇佢同鼬打都有勇有謀
唔係須佐呢啲bug野已經贏咗

天天只係好彩執到寶物
大戰前本身實力冇變過
只係操多左忍具同大鐵球

上帝視角以為彩緊狼人殺

勘九郎真係好撚廢又唔討好
傀儡師大戰真係好撚好睇但得一場

當時嘅佢啫個陣未諗到之後嘅嘢
之後卡卡西都用好多次雷切同形態變化

佐助打敗大蛇丸

半死鼬神
讓住情況下都打殘佐助

大蛇丸同鼬神差幾遠

佢的確係廢 我冇捧到佢上天
重點係佢算好彩 比起天天同牙佢地
岸本至少有寫佢一兩樣

傀儡大戰off course只有婆婆櫻哥vs蠍好睇

柒西都係三代廢老腐敗制度下既打工仔
大蛇丸係革命家

你唔得？
我開藥俾你食咪得
木葉唔會有

十足黑崎一護

蠍應該有俾情報
佢有針

其實真係唔中二

一個細路親眼見到死全家+全族。

根本冇可能叫佢正面

結局作者仲要佢返木葉扶持嗚門，木葉真係成班偽君子仆街屈家鏟留耐d都頂唔順

大蛇丸點解唔搵大和 鼬 卡卡西 做轉生容器
要條垃圾佐助
仲有大蛇丸想要長生不老偷角都招技仲方便啦

尾個幾集佢講革命
可唔可行都值得深思
但最尾都俾鳴人打巣

關咩事鼬夠係得宇智波血統啦，實力一樣幾何級提升

何況佐助仲要多個恩陀羅轉世嘅設定

唔夠打囉

唔係講左一開始想搵鼬，覺得鼬係完美忍者，但係唔夠打先退而求其次，搵佐助

宇智波大把廢柴
鼬係親生仔先咁撚勁
何況佢都有止水教路

你咁講突然覺得疾風傳前既設定都幾嚴謹

無論點都好鼬都係會比佐助贏
兄弟大戰鼬其實就好似同個考官咁 逐個task(忍術 幻術 體術)同佐助考試 成場對決有兩個重點

第一係講述宇智波歷史 話比佐助知可以換自己對眼開永恆萬花筒

第二係封印大蛇丸

你啱，所以岸本後期索性廢咗佢

佐鳴大戰一早度好晒架啦
反而四戰就似邊寫邊諗

咁係因為果陣佐助查克拉少同埋控制查克拉差
加上要部分查克拉去壓制咒印

大蛇丸終極目標應該係輪迴眼
佢唔知大筒木故事 而鼬佢贏唔到 其他兩個都廢

係
五影會談後水準急降
疾風傳去到佩恩都好高質
我諗本身想出第三部 但可能岸本已經無咁既精力去又重新開過個新篇章
又要重新設計過d人物外觀又盛

直頭係比鼬虐殺

其實木葉去到五代火影果陣已經好開明啦
如果唔係綱手 鳴人邊有得出去做任同健康成長
佐助都係學左佢啊哥 知道再光都會有黑暗 佢就負責處理呢d野

疾風傳開頭好撚勁喎
唔走跟卡卡西條傻鳩教到d乜
隨時仲廢過鳴人

希望佢老咗唔會變團藏

佢一打四算係打得幾好
最慘就係木葉冇人才幫佢成才
如果果陣卡卡西識萬花筒就可能唔同講法

唔會啦 鳴人疾風傳一開波先叫左基本功好返d 同埋多招大玉螺旋丸
跟卡卡西點都學到雷遁形態變化掛
而且卡卡西知道寫輪眼係點升級 都應該教到佢上三勾玉
係差左睇下佐助創唔創到麒麟呢招

唔用大和係因為大和係大蛇丸同團藏嘅實驗體
個時佢哋放棄實驗柱間細胞 以為全部死晒
點知大和好彩生存 團藏就祕密收佢入根
加上後來大蛇丸背叛三代自己做人體實驗
被趕離木葉 根本唔知大和嘅存在 直至嗚櫻井出動

鼬純粹因為打唔過 之前大蛇丸同鼬係曉組隊
大蛇丸同食左鼬 點知一早中幻術 比自己蛇反噬

卡卡西。。。大蛇丸眼中佢只係屁孩
唔希罕佢單隻寫倫眼

其實大蛇丸咩都想要
終極目標係強迫症 要儲齊所有忍術
因為人終會死 時間所限所以需要轉生
所以鼬/佐嘅寫倫眼 培因輪回眼 佢都想要
當初大蛇丸就係為咁先主動入曉
而為左test能力 培因 蠍 vs 大蛇丸 (曉外傳)
不過又係比培因秒殺

老實講佢冇乜做過壞事 細個冚家鏟+玩左三年蛇都可以堅持唔濫殺無辜嘅原則 殺大蛇丸(木葉以前嘅心腹大患) 殺迪達拉、鼬呢兩位曉成員 係一般人眼中係為民除害 殺團藏呢條忍界攪屎棍更加唔洗講

所謂同曉同流合污 其實只係掛個名 冇實際行動 八尾又抓唔到 大鬧五影會談咪又係做場show 真正目標係團藏 最多只可以話佢五影會談果陣失去理智殺左幾個無辜嘅武士同整斷雷影一隻手
之後換完眼就直接參戰

卡卡西隻眼偷返黎
大蛇丸再去偷卡卡西個身體...

講真後期已經唔記得有咒印
寫輪眼開高達真係勁好多

real 邊睇動畫愈睇愈唔明
突然出勁多角色 時序又勁亂
玩trilogy先可以睇多次重新整理

重逢個陣佢一個打晒第七隊已經證明冇揀錯路
三忍全力培訓一定好過件上忍part time教
卡卡西仲要自己都練緊開萬花筒
想復仇班大愛隊友都唔知會唔會同聲同氣
鷹隊班人任佢使

用返現代術語講
係大蛇丸度撈又學到野又build到人脈

照你講法，留喺忍村仲無用，同期嗰班除咗小櫻全部都無乜進步

港女櫻係疾風傳開頭
無論實力同性格都耳目一新
不過之後無咩筆墨描寫

駁唔到

咒印根本垃圾，多舊魚，靠玩瞳術，黑火，然後再研究花式雷遁火遁都夠做，之後玩熟埋衰左撚乎，隨時隨地局部衰左能乎，已經屈哂機

講開又講 藥師兜 轉生叫番收養佢個女人出黎吹水好過啦 咁搵多屍體 都唔搵埋自己女人條屍

唔係鼬神逼佢都唔想面對

有時都想復活 半藏 白牙依d角色出黎睇下有幾勁

仇恨木之葉
成為叛忍係必然
一切都係過程

半藏條咪復活過 比三船秒殺

唔記得了

其實係佐助見到鹿驚比鼬屌打
然後自來也望落似有機會贏鼬
但係自來也已經比鳴人霸咗
唯有去搵一樣係三忍嘅大蛇丸幫佢先報到仇+升萬花筒
佢嗰時點撚知原來大蛇丸私底下都係比鼬撚狗咁撚

不過白牙都想見識下
畢竟設定上玩刀玩到勁過三忍

同鼬老豆 打場

點解自來也可以殺到2個六道
但蛇仔反而比鼬秒殺

不如講鼬冇身患重病會點

因為打交黎計自來也勁過大蛇丸好多
自來也,水門,鼬,個人覺得佢地先係木葉真三忍

或者咁講自來仔打六道
六道都未用神羅天征個d技
自來仔打六道個時都算係忍者對決
到嗚人打六道就變左超人大戰

其實呢個先應該係正常成長曲線..

屌你主角18 歲已經天下第四 （輝夜 班 帶土）
完全唔撚make sense

第一季卡卡西打兜都比大蛇話55 開

同埋佢幫中二用封邪印法大蛇丸咪出左黎

卡卡西嚇到想同歸於盡 大蛇丸都話你咪試下

卡卡西後尾都話太愚蠢 竟然以為可以55 開

大蛇丸其實好撚廢 前期佐助都打得贏

連迪達拉打咒印2既佐助打到55波 可以想像得到大蛇丸幾撚廢

其實呢套前期野D打鬥真係勁奇怪
根本睇唔到D角色勁係邊
作者話勁就勁
睇三代打大蛇丸個場，根本唔知大蛇丸除左用禁術之外有咩咁勁
又睇唔到三代除左多卡卡西一隻馬騮之外有咩勁過卡卡西
但作者安排就係三代>大蛇丸>>卡卡西

疾風傳唔開外掛既打鬥就好睇少少
真係有技巧有分析
但後尾戰力膨脹又變返狗也不屌

大蛇丸禁術通靈個啲要贏柒西堅係無難度架喎

鼬無論幾健康都好 佢都會心甘情願係果場兄弟之戰輸比佐助

係佢就黎死
要確保佐助開到眼同夠強先做咁大場戲

原本佢雙間碟係村內外都保護中二助
驚閪

大蛇丸本身就冇大殺傷力嘅招數
佢次次同人打都係恃住自己不死身+大蛇流替身術任打唔嬲 一係就整堆蛇出黎撚下人 再唔係就上咒印 或者伸長條頸嚇下人 拎把劍桶下人

其實佢啲招數好撚旁門左道 佢可以唔夠你打 但係你冇可能徹底整死佢

當然佢有一堆禁術 但除左穢土轉生有咩係拎得出黎 蛇系高達八岐大蛇一出場比鼬秒左

佢係科研方面屈機 加上用咒印周圍留種 做到真正意義上嘅不死

至於迪達拉 其實佢真系好撚慘 輸比成套火影入面最撚冇用嘅屬性相剋 啲炸彈因為雷遁就啞火 後期仲有邊個會記得屬性相克

我知佢贏卡卡西冇難度但重點feel唔到佢邊到咁勁
比如自來也後面打佩恩會feel到自來也好勁好打得
但大蛇丸三代呢d真係睇唔到
大蛇丸次次出場都係個頭變蛇
一係就柒，比鼬同佐助玩死
後尾變埋搞笑角色

大蛇丸毫無疑問一堆禁術係身 但除左穢土轉生冇乜嘢拎到出黎 冇大殺傷力嘅術係佢嘅硬傷

自來也唔同 佢進攻招數好多樣化 強大嘅火遁同土遁 而且佢用頭髮都可以攻擊 佢擅長同蛤蟆配合 甚至可以通靈條蛤蟆腸出黎 佢亦可以配合通靈獸用好多大範圍組合忍術
例如三忍大戰嘅蛤蟆油炎彈 (注意文泰嘅同堆火嘅比例 呢招甚至大過斑嘅豪火滅卻)

更加唔洗講佢仲有仙人模式 佢嘅仙人模式雖然唔係最完美(有蛙化) 但有兩大蛤蟆仙人坐鎮 幫佢吸收自然力量 確保唔會斷 進入仙人模式嘅佢 啲招式嘅威力更加大 例如仙法五右衛門

甚至兩隻蛤蟆幫可以佢唱歌 彌補佢唔識幻術嘅缺點

大蛇丸唯一一場認真打就係打四尾
打三代話就話對手係到,咪又係剩係用得招穢土同噴劍
去到打四尾先叫做見到佢個軟體改造,大蛇丸流替身同埋通靈術有幾勁

當初岸本設計既忍者並唔係以術既多寡同埋大細黎做標準
而係對術既運用,正如鼬最強係手裡劍術同火遁,須佐呢D招係後期為表達戰鬥力同吸引讀者眼球先加
疾風傳開頭,鳴人都係進步在運用自己最拿手既影分身,而唔係加招好撚勁既大技比佢
當然呢個平衡去到六道佩恩,同埋佐助出麒麟打須佐就破壞左

佩恩>鼬>>>>>角都飛段小南迪達拉蠍鬼鮫>大蛇丸
就算係全盛期大蛇丸,相信佐助一開萬花筒果陣都已經贏到

黑絕根本big boss 成壇嘢都喺佢掌握中

你以為boss 係帶土/兜？
後面有個斑爺

以為斑爺係boss？
後面有個輝夜

以為輝夜係boss？
點知big boss 先係最冇戰鬥力同最早出咗場嘅黑絕

大蛇丸硬傷係冇大殺傷力招數
但係佢點都唔會廢得過飛段掛 飛段公認曉最廢應該冇乜爭議
而且就算真係打 大蛇丸可以話係完剋飛段 拎幾多血畫圈圈都冇用

曉入面長門 鼬 帶土三個瞳術撚 可以輕鬆壓制大蛇丸之外 其他人都幾難贏到

飛段勁在初見必死，唔係佢死左十世

了解佢嘅能力，連豬鹿蝶都唔夠揪

同井野日扑夜扑

sor我寫錯左
飛段完全靠個不死術先入到曉,本身根本冇影級實力
我覺得去到疾風傳,冇大殺傷力招式已經代表佢永遠最多去到影級起頭
大蛇丸就係呢type

排全部既話應該係以下咁
佩恩>鼬>合體鬼鮫>>>百機操演蠍>>迪達拉角都鬼鮫>著住舊龜殼既蠍>飛段小南

阿斯瑪都幾慘 本來已經打甩飛段個頭 只不過後面角都幫佢接翻落個身到 之後先比佢有多次機會偷血

大蛇丸除左科技 跟本冇野學
老實 左助連穢土都冇學，連兜都學得多野過佢。 兜就真係個代冇家底最勁， 仙人 穢土 如果拎埋初代細胞 同 寫輪眼 佢除時勁過帶土

帶土要有輪迴眼先會夠仙人兜抽,如果唔係得招神威同火遁打條撚

仙人兜好撚勁 係輸比隻bug眼

無計,情報不足
鳴人贏到六道佩恩都係因為自來也有比情報佢
阿斯瑪同理,鹿丸都幫佢報左仇

不過講真阿斯瑪都係普通上忍級,對其他曉成員應該收左皮,連斬頭機會都唔會有

講帶土唔講6道土
不如講鳴人冇跟自來也學仙術 冇同8尾學控制尾獸

係佢同大蛇丸真係直迫2代既忍術（科技）天材

六道帶土禁屌仙人兜啦咁,有咩好講
六道帶土連穢土四影都照禁住黎打,最尾靠嘴遁先贏到,仙人兜仲係到玩緊音忍眾d中下忍級忍術
招仙術無機轉生剩係控到d沙沙石石六道帶土飛起都收佢皮

凱真係好撚型

屌 妳閱讀理解負分架
我話
如果拎埋初代細胞 同 寫輪眼 佢除時勁過帶土

咁我覆你「講帶土唔講6道土
不如講鳴人冇跟自來也學仙術 冇同8尾學控制尾獸 」呢段姐

同埋兜係有初代細胞架wo,如果唔係佢點醫佐助,仲令佐助開埋輪迴眼

大蛇丸 條蛇其實都係仙人黎

應該都有蛇既仙術 佢冇玩到

Btw 我覺得最on9係宇字波家 好似係出名玩火

佢就走左去玩電

本身佐助同鼬單挑個陣咪同佐助講左永恆萬花筒 鼬作個大話出黎話當初唔殺佢 係要留住佢隻眼

大蛇丸 冇左隻手唔打得 點樣1v1修練

如果冇萬蛇佐助死撚咗啦 仲話用雷遁殺迪逹拉

妳真係負分架wo
輪迴眼係6道仙代佢架，費事妳死r
貼埋圖比妳

仙人 打錯字 收膠啦

佢好似係玩唔到仙術,唔係唔想玩

咩料,輪迴眼條件係瀕死+溝埋阿修羅同因陀羅查克拉
你有冇睇架到底如果唔係斑點開眼啊

就算收左屍 轉個頭就比團藏偷眼加燒屍

應該係佢家呢副肉身適應唔到仙術，但因為佢可以轉生，所以理論上佢係玩到

博人傳隻巳月就係佢為左學仙術而準備嘅實驗

兜後尾 用大蛇丸剩低既野 都自學做左蛇仙人

佐助隻六勾玉輪迴眼設定上係瀨死個陣，由六道仙人連同陰之力送比佐助

因為佢果隻嚴格嚟講係高級過普通輪迴眼嘅終極瞳術，同一般輪迴眼嘅開啟方式唔同

基本上同意 但係我始終覺得大蛇丸唔會明顯低於普通曉眾
同埋小南應該明顯>飛段

另外想講嘅係 好多曉成員都係 特別側重一個方面 但弱點明顯 唯獨係角都我覺得係最全面嘅一位

角都首先自帶五條命 有齊五大屬性 遠攻嘅話地怨虞模式可以企係度發炮 配合唔同屬性一齊用 而且佢嘅土遁可以硬化身體 免疫物理攻擊 擋到起爆符 近戰嘅話可以分離隻手 噴啲線出黎 亦可以係地下鑽隻手出黎抓人 基本上冇明顯短板

先講小南 神之紙者之術可以確保佢免疫大部分物理攻擊 亦都可以用作唔同形態變化 例如變成矛 手裏劍 而且佢仲可以飛 拉遠攻擊範圍距離 佢嘅紙雨可以同自來也嘅火遁大炎彈對波 但係佢弱點好明顯 就係怕油 自來也噴到成面蛤蟆油即刻收皮

再講迪達拉 其實佢戰鬥智商唔錯 技能望落單調 但係可以玩出好多花樣 C3 C4威力好大 但係眾所周知佢輸比佐助其中一個主因就係怕雷遁 弱點太明顯 而且佢基本上係高空轟炸式打法 一旦拉近距離佢就難搞

蠍我覺得最勁其實唔係百機操演 反而係三代風影 磁遁可以玩到好多變化出黎 例如砂鐵界法攻擊範圍同密度都好大 加上蠍係用毒高手 佢啲機關 乃至磁遁 全部都有毒 咁啱小櫻師承綱手先破到 連千代婆婆都冇辦法 另外 小櫻同蠍果場其實千代婆婆熟悉蠍嘅攻擊方式都好大作用 一般人好容易比佢啲機關玩死(有寫輪眼可能會避到)
百機純粹望落震撼 但係比人一種多而不精嘅感覺 千代婆婆嘅近松十人眾可以施展忍術 但係蠍果堆同普通傀儡冇乜分別 加上後期傀儡師唔吃香主要就係傀儡太脆皮 鳴門一個螺旋手裏劍可能就打散哂

至於鬼鮫 佢把鮫肌係面對藍多嘅人(例如人柱力)先發揮到最大作用 而且佢好依靠地利 所以佢次次同人打都要周圍整一堆水 佢啲大招 例如千食鮫、大鮫彈好依賴多水嘅環境 一旦係水入面作戰 佢嘅優勢先會出黎

佐助本身都已經齊開雙輪迴眼既條件
不過六道仙人出左黎幫佢升做勾玉輪迴眼
我係咁理解

不過上面不斷攻擊我條友話兜無柱間細胞就點都係錯

角都好難評價啲舊事聽落好傳奇
又同火一交過手，又百幾年無人殺到佢
但係比嗚人一招車死左，好難講佢到底有幾勁

巴打我留意左你好耐
點解可以打咁多字咁認真討論
受小弟一拜

長篇不嬲都有呢個問題

同埋三代當時係木葉最強火影

戰鬥黎講自來也>卡卡西=佐助（未開外掛）真係最好睇
有分析策略技巧同自身都有限制

最撚悶就係鳴門
開頭仲識用影分身扮影風車
後尾就係嗌、大技、嗌、嘴遁

鼬就太撚屈機下下輕易收人皮

自來也真係好勁又好型

出左須佐=變左眼睛傳說

角都我唔係話佢特別勁 只係佢係比較全面 各項能力都好平均 同其他曉成員比缺點冇咁明顯 果陣鳴門啱啱練成螺旋手裏劍 咁啱搵佢黎開齋 輸比主角光環唔算丟架

況且佢同柱間實力根本天淵之別 所謂同柱間交過手 柱間可能同佢過兩招就放佢一馬 你知柱間一向心善 加上角都咁鐘意錢 可能同柱間賭局交手呢

可能最近重溫漫畫所以比較印象深刻 加上火影呢啲完左咁耐嘅作品難得咁多人討論

自來也打PAIN果場真係精彩 由潛入 刺探情報 再到正面交鋒 全程鬥智鬥力 忍術 體術 仙術 甚至幻術 乜元素都有 中間開仙人模式果陣左閃右避鬥都好精彩

卡卡西嘅戰鬥我都好中意 雖然好多人成日笑佢55開 正因為佢藍少所以每次出招都諗清楚 唔會有多餘動作 每一步都要精打細算 打角都果陣好型 而且其實佢好醒 智鬥唔遜色鹿丸 打天道果陣差小小就贏到

佢係神威空間打帶土果段個人認為動畫TOP3 體術作畫好精彩 戰鬥入面穿插兩個人嘅細個對練 最後和解之印果度帶土聽推開細個嘅自己 加上卡卡西嘅決心 成個氣氛出哂黎

真巴打好識貨
卡卡西打帶土個陣
用苦無+衫誘敵、腳踢凌空苦無、帶土夾卡卡西落地
真係極精彩
打佩恩又係
先出分身試探、分析、計劃，如果唔係丁次父子彈出黎冇ko到修羅道，成件事可能唔同

自來也比巴打你講曬

雖然比卡卡西同自來也勁既後期可能周街都係，但講精彩真係冇幾個人有

雖然火影本身個故事垃圾，但係畫呢d戰鬥上真係超好睇

卡卡西打天道堅好睇
差啲俾佢偷到雞

Btw 鳴門打佩恩個場開始識用下腦

卡卡西啲專人指導就算啦
咪又係學埋雷切進化版呢啲廢招
冇大蛇丸啲禁藥食一定冇勁得咁快

火影好應該加落去必修科目

將火之意志傳落去下一代

一嘢秒咗三忍其中一個...
唔知自來也夠唔夠鼬打

係咁啱千鳥配合到寫輪眼嘅動態視力
咁多年嚟內輪家族都冇人諗到呢招
證明卡卡西都好醒下

其實佐助由疾風傳之後 係咪得得迪達拉叫贏過

最尾個句笑到仆街

去到後期除左鹿丸之外其餘配角都係可有可無，寧次做盾 雛田生仔

另外果堆我真係講唔出 佐井定位更加尷尬

掂額頭純粹係佢哋由細做到大嘅動作 唔含暗示

係㗎 我一路都講緊
個細佬到同自己終極一戰始終都唔夠自己打 最尾仲驚到震

你睇曬成套再上帝視覺，咁有咩好講

我都想講 鍾意睇呢個if

不過呢個再早d

直程冇滅門 四代冇死

不過根本就係性格使然

佐助咁中二點都唔會甘心輸左嗚門

好多人話大蛇丸唔講

但係而家講緊做老師 一定係一流

咒印開頭仲贏左一尾外衣

根本呢個術就好勁

只係後尾天照個d更加屈機

佢點會跟六代 留返係第7班同嗚門朝見口晚見面

佢點頂得順

就算正傳最後佢都係打左個和

先懶係野話輸撚左 根本就死唔服輸

火影online有if

講佢唔做忍者係好出色既商人黎

留喺木葉第七班就會變木葉眾小強架啦
佐助臨走前都話有嗚人呢個打靶兄弟會搞到佢唔想報仇
而報仇係佐助變強大嘅動力
喺love&peace嘅環境下 我諗成村可能連佩恩都捱唔住而全滅

嘴遁王鳴人嗰陣差d淨化到佐助d中二病啦

風之國公主
咁啱又係用風遁

成個故事 只係俾D小朋友睇
如果我係果個作者 我會用佐助做主角
五大國 會俾我寫到 走向毀滅
之後會混亂一段長時間 最終實現和平

同笑人2020仲飲幾廿年前嘅紅酒有咩分別

大蛇丸係科學家
點同你班雙花紅棍打呀
所以先收一大班𡃁之嘛

木葉小強啲所謂體術天才去到後期全部啞哂火
痴撚線後期求其一個綜合有影級實力嘅體術都唔會差得過班成世main體術嘅更加唔好話斑同雷影呢啲影級以上嘅體術，後面終結之谷佐助同嗚人普通狀態下對拳已經係對一下都差啲打出浪出嚟，寧次無死見到應該都寧願死咗佢好過，練咗成世體術都未必夠人淨係用普通拳腳打

動物台嚟講火影算係數一數二多post

凱都算大器晚成？keep住同鹿驚挑機wo

係得你先話跟左自來也先學得粒大玉
好明顯係將好多基礎知識教番好嗚門打好個底啦
對幻術 影分身應用 思考上都有進步 控制9尾力量
自來也會唔會蠢到去試下幫一個乜都唔識嘅人開個封印

天天最慘 啲戲份少得可憐

天天仲慘過志乃 戲份少得可憐

其實同後生卡卡西比，小李應該都唔廢
我係講要開到七八門，佢去到凱咁既年紀佢應該都會做到，七門做到長開已經影級啦

咁同埋鳴佐16歲，岩岩人生開始就成為地上最強，點比較都死啦

卡卡西12歲上忍拎嚟同小李比我驚佢跳樓都似

八門遁甲本身就會因應使用者嘅身體質素而變強，情況就好似凱爸八門打霧影七人罪都殺唔哂，但係凱開八門就可以挑戰六道級一樣

所以本身身體質素冇話特別優秀嘅小李，就算練到7門常開，都係一世都追唔上凱，同埋影級對火影嚟講都冇咩大不了姐（指現世

浦式咪贏過

得動畫先有 曉外傳睇 ？

分析幾好

屌你老母浦式都好意思拎出嚟講

yes 動畫
但係storm revolution都有得玩+睇
個人認為遊戲清晰d又冇咁多廢話

對團藏唔算嬴

大蛇丸 團藏

賀意又冇講過佢身體係異常特別
佢都係訓練番黎姐 如果李跟佢個訓練方式練
唔一定追唔上架wo

有暗示過凱身體質素高 凱老豆只係跑到500個圈 但係凱細蚊仔已經跑到5000個圈

我覺得咁樣只係突顯佢老豆廢多啲
當然賀意自己本身都勁
但應該未去到李完全追唔到個lv啦
至少佢細個都快到冇影啦 唔可以話李唔算優秀wo

凱講到明係木葉有史以來體術天賦最高嘅忍者，未學八門已經係忍術學校數一數二嘅強者

小李未比凱教之前，同嗚人一樣係吊車尾，仲要廢弱比人欺凌，講身體條件小李真係指馬都追唔到疾風傳個期嘅凱

跟大蛇丸一定比卡卡西好
大蛇丸係三忍
仲有佐助食咗大蛇丸有buff